之前聽舊歌係懷念，而家只覺感慨

上yt聽黑膠復刻
本身廿年前出cd
出左勁多20周年版黑膠
d聲真係唔同d
但人大左聽既唔再係旋律
亦唔係曲中意
感慨依廿年做過d咩
點解自己會響而家依個位置
廿年前好多野講
好多野想發表
而家就算發表都係搭車合埋眼
響腦裏面閃過算
以前會好懷念細個
而家反而逃避
費事行經以前有記憶既地方
但返到屋企又忍唔住偷偷開返個個時代d歌聽
可能做人真係要有d目標
而唔係流水式咁
返工放工
俾時代牽住走
就算唔為目標本身
起碼過程中你會少d亂諗野

過一排睇返條片要懷念定感概